轉讓nike air vapormax flyknit

買左返黎唔中意
試過一次求好心人帶走

Eu 42

1000$
有意留telegram

誰偷偷留下負評

講真

真係好撚柒
狗也不屌

唔啱size幫唔到你

百貨應百客姐

啊叔鞋

真係好柒 所以我明你想搵水魚

隻色7到...

好啦睇下有冇知音

$100求帶走

落街是旦送比個呀叔算啦

100我要 留tg

100 want

TG:WilliamLai1023

有對深藍色 着咗五次到 想放
～1500-1600

隻色柒到咁
唔怪得樓主想放啦

150 want

柒係柒，不過200都ok
留tg

上網買30日免費退貨喎